屌你啲廢老撘飛機真係好撚on9

一上機見到自己個窗口位俾條廢老坐左，我已經好聲好氣咁同佢講。屌你老母個臭西口嗡嗡唔知嗡乜柒，有嘢就講，有屁就放。唔想坐最岀就一早揀位啦仆街，我見佢一把年紀炸，俾着我幾年前啲老脾，一早sup左佢鑊金。
好啦，諗住起飛就無事啦，一坐底就係度咳咳咳，屌你老母我地困住係舊廢鐵入面幾粒鐘，你有無考慮過其他人嘅感受，要咳嘅，就死去個屎坑或者攞張紙巾咳啦仆街。屌你老母成班都唔知係咪見到有米派定開緊大食會，一個二個企哂起身，行下又企下，阻撚住哂。
屌，算鳩數，我坐最入關我hi子事咩。仆你個街，本身訓得好地地，佢地郁黎郁去整到我都我都唔撚理，呑啖口水忍左佢。突然後面條撚樣拍鳩我張櫈，我醒左望一望後面。仆你個街有個椰子狀嘅物體sip左落張櫈同個窗中間 ，正當我諗一野扑落去嗰下，佢向上郁望撚住我，隻手係下面好似摷緊野咁，我心諗一把年紀仲咁好精力。同佢對望左十幾秒慢慢咁縮返去。屌你老未我而家一合埋眼就諗返起個椰子向上望住我個眼神，好似中左啲詛咒，咁就一世了。
除左恐怖份子，bb 同廢老都唔應該俾佢上機。

睇曬成篇 其實你都無做過任何嘢
點解你唔話下佢地？

椰子果到唔明, 有無人解釋下

唔係話唔比既 但口罩又冇紙巾又冇 唔係咁好囉
一陣有傳染病 就仆街嫁啦

佢個頭似個椰子咁

佢地成班10幾個，我無葉問咁好抽

冇錢搭廉航係咁

你從何得知佢搭廉航？

廉航最多呢啲人

咪on9
呢啲廢老無處不在
跟團搭傳統航空既仲多

cx

好言相勸姐。。況且有時你唔講佢地真係唔識
可能係第一次搭飛機呢？